 11:54, 20 февраля 2019
Квартиру арестованного чиновника выставят наторги вПодмосковье
Министерство имущественных отношений Московской области анонсировало аукцион по продаже квартиры бывшего заместителя министра финансов региона Валерия Носова. Об этом пишет «Российская газета».По данным издания, речь идет о 150-метровых апартаментах на 14-м этаже современного жилого комплекса на улице Вавилова в Москве. Объект недвижимости будет реализован на одной из электронных торговых площадок. Дата проведения торгов — 4 марта 2019 года, начальная цена продажи — более 34 миллионов рублей. Подать заявку на участие в аукционе можно до 1 марта.Согласно информации на сайте Flatinfo.ru, дом, где расположена квартира, построен в 1997 году. Всего в нем 172 квартиры. В базе недвижимости ЦИАН на момент публикации материала насчитывалось 28 объявлений о продаже квартир в здании. Самая недорогая — двухкомнатная на 10-м этаже — стоит 16,7 миллиона рублей. Ценовой максимум жилого комплекса — 99 миллионов рублей, столько просят за шестикомнатные апартаменты общей площадью более 300 квадратных метров.Материалы по теме00:05 — 25 июля 2018Крысы бюджетныеОни создают подпольные банки и уводят миллиарды. Кто и как их ловит? Валерий Носов в 2016-м получил 14 лет и 9 месяцев лишения свободы за мошенничество с деньгами в сумме более миллиарда рублей. Соучастниками Носова признаны бывший министр финансов Подмосковья Алексей Кузнецов и его супруга Жанна Булах. Кузнецова в начале 2019 года экстрадировали в Россию из Франции, Булах проживает в США.Ранее квартира другого арестованного чиновника — сенатора Рауфа Арашукова — была выставлена на продажу в Санкт-Петербурге. Общая площадь пятикомнатного жилища — 260 квадратных метров, оно расположено в современном жилом комплексе на Песочной набережной. Политик, предположительно, арендовал эту квартиру. Вскоре после задержания сенатора она была обыскана.*** 


Обратная связь с отделом «Дом»: 


Если вы стали свидетелем важного события, у вас есть новость или идея для материала, напишите на этот адрес: dom.lenta@rambler.ruБольше важных новостей в Telegram-канале «Лента дня». Подписывайтесь!
